傳銷美容雞港姐大踢爆（2)

佢地仲有同黨 黃健熙 話自己係做食環 真係大話連篇
佢ig aawongdicap 大家有冇方法起底
呢d仆街不可恕